仲用台灣事件出黎九up,林鄭

食屎啦

同佢講 ： no time 9 up

台灣已經唔承認，冇留意開嘅人先會信

拖到個仆佳仔出冊，用民間力量送個仆佳去台灣，一踏足台灣境內，台灣檢察無理由唔做野掛。

不如民間力量行私刑吖

你會唔會太主張暴力?

你覺得你法治緊麼

我唔覺 我只係提出一個處理意見

難道我唔係?

難度一定要提出用私刑？

你以為你啲乜春民間力量夾人出城唔係私刑呀
白痴

我有講到好詳細？
你唔畀有個機會係個仆街家人勸個仆街去台灣自首？
以上無可能？你敢百份百保証無可能發生？

其實點解佢幫政府諗埋
政府咁熱心為死者討回公道
咪由得政府搞掂佢

我敢保証有個可能係你用個籮柚引誘佢過去

你呢個保証原因係你把口夠臭?

你敢百分百保證冇可能發生？
外星人嚟賜你民主呀低能仔

講埋啲廢話

嗯 ！邊個低能尐。你唔洗覆，等大家睇到嘅心目中去評

你靠呢個政府。無問題架

唔係靠佢
而係呢件事係政府的政治炸彈
點解要幫佢拆彈？

咩係幫佢拆？
最少解決佢個起例嘅籍口先。唔係幫佢拆彈。咁如果我逼佢落台又叫幫佢拆彈？
唔係解決起源同逼佢下台，仲有乜方法？ 遊行示威都無動於衷，唔通你睇住佢三讀通過?